［感動］有人整左片記錄大家既抗爭過程

其實出左幾日但筆者後知後覺
片名為《你與200萬零1人同行》
製作人Kelvin Kwok

去片

大家加油

我好想喊⋯

咁多位 煲底見

推

Push

PUSH

強推

睇到眼濕濕

push

大家唔係要過程，係要個答案

我覺得條片反而更加令人有動力撐下去

up

+1

3：13 型撚到痴線 睇到啲眼水飛咗出嚟

革命尚未成功 未流血不敢流淚
任何 煽情 各樣野 我都唔多睇 目標得一個無野可以阻礙到我地
革命成功 先敢歡慶

晨早一推